fifa 21偷跑即時討論報到區（2）

Official release date就話係9/10 唔知今年會早幾多呢
Btw 記住
唔好幫襯撐狗寶源買行貨

有冇人有switch版畫面同有冇中文？

已取370

switch版得殘體中文
冇正體中文

jm9

尖沙咀有無

沙田有無

有普通板？

師兄普通版黎？ 係邊度買

咪撚去新城市嗰間買
睇個樣都似藍 仲要態度好撚閪

九龍灣

九龍灣邊到

葵廣，好景 358

安裝卡係34%好耐 正常？

力場，炮台山

PS4玩左一次Code未用，有冇巴打收？

幾錢？ tg 傾

數位版係未都係要9號先有得正式玩

係

咁快放真係咁差咩

switch版隻FIFA 21，”生涯模式”周不時一撳走下一日就hang死咗，有冇巴打都有咁嘅情況？

信和有無switch版偷跑

好景尋日有

pc 有冇偷跑

普通版？

數位板 $234 同人share

反而想知PC經ORIGIN 買 有冇得同FD SHARE

唔該

想問下幾錢？

有無見到switch版？

你估ps4?

觀廣果兩檔幾點收
想今晚買
有冇人知

188 有無貨?

Online 版貴成舊水又要遲啲先有玩，年年都係咁！
但今年繼續買數位版

之前我同人夾數碼版俾人笑窮撚
遲玩已經衰

好似9點

幾錢

不嬲同fd夾開

不過驚ps5唔比夾

轉番碟版算

但邊度有普遍版買

數碼普通版係幾時有得玩？

9號

Yes $368

深の都1樓 $298

咁沙田有冇其他地方有

正喎老友

Switch版有冇 UT mode?

偷跑依幾日玩到ut?

好景 358

巴打仲有?

屌原來switch版無野了

自己去睇左 扶手電梯口果間375

我早幾年玩過PC
今年用switch玩翻，發覺個email登入唔到
借問聲係咩問題

沙田廣場，好運

入career mode即彈game係咩事

PS4?

信和，好景仲有冇貨？

邊間係黃店

香港冇好似

尋晚玩pro club勁多bug

元朗富達 $370
尚有少量

呢隻bundle有無巴打見到有?

想問下今集係咪都係冇online 2vs2咁踢?
姐係同3個fd 猜隊之後互片

信和地庫 369

收幾點

新城市定係沙田廣場

沙田廣場
嗰條四眼仔串過馬撚

沙田仲有邊度服務好d,唔想出去買

我去咗顯徑
不過價錢貴少少 服務態度幾好

好運個間冇左啦
得翻沙田廣場個間

荃灣有冇價

就係沙田廣場嗰間好撚閪

咁快賣